希望聽日遮打集會可以宣怖死線+罷工時間

唔係想搞大台，但罷工呢種議題係需要有人號召，統一個時間。

之後就無號召人既事，大家繼續各有各做

雖然連登一路有公投罷工時間既post，有成千上萬正評，但始終推唔到上傳統媒體。

聽日集會宣怖死線+罷工時間，TVB無恥可能唔播，但報紙、電台，同其他中立電視台，甚至外國媒體都會播。